[無圖] 請各位入黎幫手做份FYP問卷

先同咁多位講聲唔該, 差大量DATA, 希望各位可以幫細佬完成FYP順利畢業
呢份問卷係關於改善道路舒適程度既研究, 需時大概15-20分鐘
URL:

感謝你的合作！

siu4
Pish from your friend

無人幫你推post sossad
pish

thx

Push push

見唔洗打字就幫你做吓啦

done

唔好意思借一借位post埋 真係好想Grad
仲差100份左右既問卷數據 可摸耳順手做埋唔該曬

Done 請幫手做做我果份 唔該晒